唔知馬素爾返到曼聯見到普巴會係咩感受呢？

我真係恭喜你呀

迪甘斯是曼狗嗎

唉

對住摩狗屌佢老母啦

鬼才